Dmitry Ryzhkin

Step 2:
nano Readme.md
// редагуємо вміст файлу та зберігаємо зміни
Відкривається текстовий редактор nano з вмістом файлу Readme.md. Редагуємо його, зберігаємо зміни та виходимо з 
редактора.



